南韓在野國民力量黨勝出首爾及釜山市長選舉

南韓的地方政府補選結束，其中首爾及釜山的市長選舉都由在野黨勝出。

南韓中央選舉管理委員會指，代表在野國民力量黨參選首爾市長的吳世勛以百分之57.5得票，擊敗代表執政共同民主黨的候選人朴映宣，再度出任首爾市長。朴映宣承認落敗，說會虛心接受結果，又感謝選民支持。

至於釜山市長選舉，國民力量黨的朴亨埈以近六成三票數擊敗共同民主黨的金榮春。

今次選舉被視為下屆總統大選的前哨戰，而執政共同民主黨慘敗，將令餘下不足一年任期的總統文在寅成為「跛腳鴨總統」

奶定唔奶

呢方面野較難講
但親美反中傾向更大

保守派

朴槿惠都係保守派

之前又講到文做總統幫兄弟報仇 無晒聲氣

佢敢郁三星太子爺 就預左佢會收皮

郁太子爺南泡人叫好喎
佢係衰防疫 打房價 對北泡柒到仆街

對支都柒啦

得架喇 遲下佢有咩貪污，強姦 自殺死都唔多意外...

以前細細個唔識嘢，以為個個反佢，佢一定係衰人